［ptgf]大家點睇呢位mk妹

反智mk妹想搵智商問題男
正常3寶就收3舊
睇戲做得最少野反而收600仲要戲飛錢你出
唔講no sex呢個價以為有得戲院扑

可是真你有得扑呢

佢講到明no sex
仲要冇相睇
咁都收600

套戲三個鐘個係唔係六舊？

做女人搵錢真係易

重點係相都無
一陣出到黎男扮女嘅你仲睇唔睇

慘得過有傻閪狗公頂爛市

你唔比相開個ig ac 可能都搵到

咁大伏味都敢試可說是真勇者

有相都可以係假相

冇相睇點知咩料呀

[img]圖片網址[/img]

樓豬 有冇比過錢叫ptgf 叫過都正垃圾 搞到港女真係以為自已個西好貴

6舊水一套戲 你比我啊？

Ig咁多pigfish，做乜特登攞呢個出黎講

佢真係無相睇我都冇辦法架

樓頂咪有圖囉

搵ptgf不如出去識女仔仲好
依家返啲炒散基本上都識到啲正常ptgf質素嘅囡囡
仲要唔洗同人分享

巴打都用ip
因為我打ptgf 都會自動波出pig...

咁岩ig推薦好友見到所以講下

難得見到無圖嘅ptgf 仲要開到300/hr真係慘過叫雞要熄燈

無得講價 佢比你

以為你講侏儒